比人飛左一個星期

比人飛左一星期 個心好痛好想佢返黎
但佢分得好決絕 唔肯聽我電話 whatsapp講分手
我應該點move on？

牛我

搵過個

不要挽回佢
等佢挽回你

心不要存一絲希望
直接搵其它野做

搵嘢做
煲劇又好打機又好搵朋友食飯又好
主動離開嘅人無得挽回架啦
其實你無咗佢一樣係咁生活
等時間過就沖淡依賴

我之前都係，wts夜晚臨訓同我講分手，我第二朝飯都唔想去食，但喊唔出(其實都正常，果日要返工無理由係office喊)，同個fd講想自殺，打一大段字(而家諗翻其實幾傻，不過真係當局者迷)同個fd講話好傷心，覺得個世界無咗佢就無意義。
覺得個fd安慰我講得幾好，佢當時話佢睇我打嘅字，感受到嘅可能只係我嘅好少部分。而其實一段時間之後就唔會覺得咁大件事，如果當下真係自殺死咗就唔worth。
我覺得可以搵朋友傾下，如果想喊就喊出黎唔使忍，喊完反而會舒服D。搵到人聽自己講都已經好好多，起碼就算ex唔要自己都仲有人重視自己會聽自己呻。
我當時除左搵D friend，其實仲搵咗網上嘅社工，都比咗D建議我跟住可以點做，例如搵下其他興趣唔好令自己係咁諗住呢樣野，越諗只會越傷心。

我會話唔使要自己即刻呢刻move on，任何人同你講話咩唔使傷心啦都係廢話，屌 如果唔傷心就唔叫分手啦，唔傷心證明你唔鍾意個ex。呢刻傷心係正常，但都要盡量搵其他野去focus on，做運動，or其他興趣(我唔知你有咩興趣啦)，同埋最重要係你唔係要徹底忘記佢，唔需要要求自己完全忘記佢，要做嘅只係一段時間後心情要平伏翻，唔好成日諗住個ex，要搵其他野focus on。

我ex上年3月同我講分手，我都到6 7月先平伏到，慢慢黎啦，越愛佢就越需要越長時間去平伏(唔係忘記)。

我覺得可以視之為一個經歷，人生唔會一帆風順，學黃子華話齋，你食自助餐，食到一舊屎，跟住你會點做？覺得之後都係食屎，定其實係大部分食物都係無問題？將呢個經歷視之為一個學習過程，當係學識點同一個人好好相處，對你成長一定有幫助。

By 過來人

p.s. 大家可以屌我玻璃心，分手就話要自殺。我認的，當下ex對我真係好重要，真係好鍾意佢，十幾二十年黎第一次有人咁重視我話鍾意我會搵我傾計同我出去玩。

搵野沉迷下，耐左就會淡

你該安靜的離開
不是勇敢的留下來

當年都係咁 冇啦啦wts比條女飛左 講一大堆藉口 個個星期好辛苦 好想死 係咁挽回佢 都食檸檬 決定留返啲尊嚴比自己 block晒佢所有野 瘋狂返工做運動令自己變更好半年後佢搵返我 傾左一輪話想復合 直接拒絕左佢

利申 本身微胖 正常樣身高 宜家瘦左變靚仔

搵返自我真係好重要

我比人飛 仲要比佢block埋

過客黎 有咩所謂

等時間沖淡，唔好聯絡。
因為一聯絡就會勾起你啲傷心事。

哇咁似我嘅，個ex都係半年後搵翻我，我都係拒絕佢

你覺得搵番你係因為你靚仔咗?